Exid 617香港場一問

想問下VIP飛到底有冇得合照